嚇死原來青蛙可以咁惡

差d 嚇死我

屌奶星 用錯account
求del